［運動研究］攀岩登山既時候會有一種叫三人繩隊既結組

如果係一啲極限運動同危險活動既時候
有繩隊既結組，就會更加安全啦

例如有時候雪崩呀果啲事故，發生哩啲事隨時少緊幾個隊友家麻
以前就係有人跣親，無人幫到
但如果有繩隊
咁有人跣親，就全隊都可以幫佢啦

當然繩隊唔一定適合所有運動既

但最緊要係各位點睇

我無嘢講

咁機動性咪好低？
向上嘅運動可能有用但我哋玩開平地一人仆街會變咗拖地

其實我覺得拖地都好過周圍跣既

推俾多啲人討論！

機動性低，1個累2個，有鬼累全家咪gg. 仲好易出現分化
你話雪崩就有用，但要包來包去要走既就唔岩用

跑來跑來*

打一個時變相打曬3個。

如果下下講鬼故其實好難討論
因為我駁唔到

火燒連環船..

要跑又跑唔郁。
隨時變成疆繩，
拉一個變左拉3個

同埋咁成功既話，其他人一早用左啦。
你做下演習先，
我就唔睇好。